civilization6出咗iphone版

同ipad版隔咗大半年

好玩咩？

好玩

仲有冇玩